聽足半日市民屌鬼

唔明呢家仲自hi係咩心態
朝早到食lunch 聽左超過20人
無人贊同黑杉
個個都屌黑杉自私
又話班黑杉比人洗曬腦

完全睇唔到民意
呢家就好似得連登仔係到囉自我認同
至少大家對市民客客氣氣
唔好周圍辣火頭

樓主上年讀完毅進兩年搵緊野讀

之後開緊d post不外乎溫提有刀手/提記者現場好危險/聲稱放火

尋日有示威者被斬，依家上黎話全民皆屌

大家自行判斷

仲有無學院收人

唔該晒

呢個方法好，第一個回覆就認清個post

但老實講 我同樓主有差唔多經歷
身邊淺黃淺藍流向覺得示威者過份
係事實
唔好再以為好多民意好無⋯⋯